致名校secret, 其實你地唔洗咁驚喎

DSE初初搞個年考評局話啲分數唔拉curve嘅 話係根據水平參照方法架嘛，即係透過嗰年學生表現黎定cut off,驚咩多人考會條curve拉高左

考評局咁專業，即使多左幾多人考，個水平參照都應該唔影響正常評分架喎

幾時肯收皮牙名校secret

同埋考評評局咁專業，就算oral有人玩野，啲marker都可以根據你首論發現判斷你嘅說話能力架喎 佢地唔會因為你發言次數太少而斷定你說話能力差啊？？

1. 影響到，不過只限5*或5**兩個級別，而呢個亦係班大學生會去搶星整靚CV嘅最大誘因。
2. Oral無可能只係就住首發言就可以畀到好分數，不過口試佔分少，影響有限就真嘅。

唔記得之前yylam係咪講過咩dse歷屆以黎得一個自由發言唔過2次嘅學生有lv5 考評局真係好專業

而家D中學生特別柒

名校?

推

乜撚野名校呀
打撚晒飛機